（過兒）80後老師與13歲男學生多次做愛被判刑3年

江蘇常州市人民法院昨公佈一宗保護未成年人合法權益案。當地一所中學的黃姓女教師，與班上一名就讀中一、未滿14歲的男生多次發生性關係。女教師因觸犯猥褻兒童罪，判刑3年。有內地網民稱：「想學馬克龍，在中國行不通哦！」這是內地首宗女教師和未成年學生發生性關係而判監案例。
案中黃姓女被告年約30歲，已離婚；王姓男生今年16歲，事發時僅13歲。黃女自2013年起，擔任男生的中一班主任。2014年3月至8月期間，兩人在家中、賓館等地多次發生性關係。兩人首次發生性關係，是在黃女輔導王男學習時。案情披露，王男家人發現孩子的微信聊天紀錄不尋常，加上成績下滑、經常不回家，甚至夜不歸宿，於是向學校反映而揭發。

以猥褻兒童罪懲處
法官指，黃女目無法紀，多次與兒童發生性行為，已構成猥褻兒童罪。為人師表，屬對未成年人負有特殊職責的人員，卻違背法律和倫理，多次與未滿14歲的學生發生性行為，其行為惡劣，影響社會，辜負學生和家長對教師的尊重與信任，給被害人幼小的心靈及其家庭帶來創傷，法院依法予以懲處。
對於黃女沒被控強姦罪，法官解釋相關法律規定，強姦罪是指違背婦女意志，使用暴力、脅迫或者其他手段，強行與婦女發生性交行為。該案中，黃女只能以猥褻兒童罪論處。猥褻兒童罪是指以刺激或滿足性慾為目的，用性交以外的方法對兒童進行的淫穢行為。
由於案件是全國首例，引起熱議，有人更質疑相關法律：「發生性關係了，還是猥褻兒童罪？」又指出：「法律有關規定應該修改。強姦罪重點不在於被侵害對象是不是婦女，而在於是否違背受害者意願。受害者無論男女，只要是被迫下都是強姦。」
《現代快報》/騰訊網

網民有話說
‧中國版馬克龍！
‧以前以為只有國外會有這事。
‧為甚麼我沒遇到這麼好的老師？罪過啊！
‧活生生毀了一個未來的總統，毀了一個未來的總統夫人！
‧人家男學生都沒覺得被傷害，你們這些法官操哪門子心？

現代版楊過與小龍女

Hello 無圖

點解冇我份

照下鏡

真愛是苦味~~~